中國人性格係咪鐘意鬼打鬼？

其實香港人都一樣姐
公屋仔又聲稱一年幾次旅行 公屋揸林寶
私樓仔又拎老豆老母層樓打飛機 日日批鬥公屋仔
入u個班又笑尻讀ive個班
讀ou 恒管個班又要比d所謂傳統大學生笑

劣根性無得改
大家生活得係香港呢個咁細咁逼既地方仲要屌黎屌去
口講自己唔係中國人 但正正做緊大陸同袍成日做既事

香港人鍾意比較.
做唔到自己

其實成個世界都係咁 Class struggle
有錢佬用盡方法令中下層狗咬狗 例如媒體 唔得閒去反上流人士
而且又用最新科技/娛樂/潮物 等佢地不停勞動 去滿足購買慾 等佢地冇時間去理上流既人點欺壓佢地

外國人好潛移默化？
但香港人/中國人係做出面

外國人只不過無中國人/香港人做得咁出面，不過香港人係特別出面